我就唔信有人未bully過人

除非你係比人bully嗰個

。

點解我係被bully果個

你問得太多